他告訴她他和前妻離婚的事，還有他兩個成年的兒子。 蘇珊·崔的信任練習令人難以置信的結局，康斯坦斯·格雷迪解釋道，2020年11月20日 
 他們的電腦花了近9000個小時計算等式，他們的模型在今年8月以預印本的形式發表。該模型表明，如果一開始只有少量的疫苗供應，如果目標是減少死亡，就應該優先考慮老年人。 誰應該首先接種Covid-19疫苗? 2020年11月20日|奇點中心 
 一名16歲的女孩告訴警方，“很明顯”她和認識伊拉斯坎的一個朋友還沒有成年。 Matthew Erasquin，阿靈頓的律師，被指控與未成年女孩進行性交易Rachel Weiner, 2020年11月20日，華盛頓郵報 
 坎摩爾認為，週四的新聞發佈會唯一成功的地方在於，它沒有在成人商店旁邊的停車場舉行。 “我們的投票系統很好. ... 是魯迪壞了”:深夜節目主持人嘲笑朱利安尼的“瘋狂”新聞發佈會|安德烈·薩爾塞多| 2020年11月20日|華盛頓郵報 
 在這種情況下，這就像學習一門語言——兒童能夠比成年人更直觀、更快地吸收遊戲複雜的規則和動作。 科學家分析了24000盤棋局來理解認知——如此浪漫的事實|Brian Gallagher | 2020年11月20日|Nautilus 
 這幾乎不是對成年的拒絕，而是對日常生活的短暫逃避。 不要詆譭早午餐之美:捍衛我們最喜愛的一餐|蒂姆·蒂曼| 2014年10月15日|每日野獸 
 要理解帕爾默悖論，有必要了解帕爾默的童年和青年時期是兩分法的。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 成年期的道德責任和疑慮被青春期的表演主義信條所取代。 兩部新電影宣揚我們國家腐蝕性的燒烤福音|史蒂夫·阿爾蒙德| 2014年9月20日|每日野獸 
 該劇的背景設定在1982年，描述了三個享有特權的懶漢掙扎著面對即將到來的成年。 邁克爾·塞拉18年後將《這是我們的青春》搬上百老匯|湯姆·特奧多查克| 2014年9月12日|每日野獸 
 作為一個現在生活在他的激情中的成年人，他的奉獻有時接近於痴迷。 唯有希望對抗埃博拉Abby Haglage 2014年8月27日 
 這些特徵中沒有一個單獨被認為是成年的證明，只有三者結合才被認為是成年的證明。 袋鼠鼠的物種形成，Dipodomys ordii |Henry W. Setzer 
 生育方面，成年期是沒有問題的; 四名女性都懷孕了。 哺乳動物，Curt von Wedel博士從墨西哥塔毛利帕斯州的Barrier Beach獲得|E。 雷蒙德·霍爾 
 教育是一種準備，而成年則是成長的固定極限，這兩種觀點都是同一個令人討厭的謊言的兩個方面。 哲學的重建|約翰·杜威 
 青年長大成人後，開始偷更有價值的東西。 伊索寓言|伊索 
 董貝父子公司充滿了懇求成年人對童年的溫柔同情的願望。 作為教育家的狄更斯|詹姆斯L.(詹姆斯勞克林)休斯